非洲疾控中心：尼日利亞似乎出現新冠變種病毒株

再有國家發現懷疑變種新型冠狀病毒，非洲疾病控制和預防中心表示，尼日利亞似乎出現變種病毒株，與英國及南非發現的不同。疾控中心負責人表示，正分析更多樣本，目前正處於傳播早期階段，詳情仍待進一步研究。非洲目前錄得超過250萬宗確診，感染數字在過去一個月上升超過一成，當中尼日利亞感染個案上升五成二，南非則上升四成。